林鄭現金出糧 大量現鈔放哪裏？

特首林鄭月娥早前自爆，沒有銀行戶口，就連政府出糧，都要以現金支付。月薪39萬多的她，到底如何存放每月領取的鈔票？她接受報章專訪時就透露，放在禮賓府上層的抽屜裏。

林鄭月娥今年減薪一成後，現時每月薪金約39萬元，年薪近469萬元，換句話，每月都要存放390張1千元鈔票。

她在禮賓府接受傳媒訪問，被問如何存放大疊現鈔，是否放在床墊下。她向上望稱，現鈔放在上層的抽屜裏。林鄭又補充，甚少有機會花錢，所以只是領取部分薪金，其餘仍放在庫房裏，適當時會取回未領的薪金，會有一定數量的現鈔。

被問到美國制裁影響到其兒子、家庭，她拒絕詳細回應，只稱家人全力支持她（Fully behind me），而制裁對他們造成的影響，比不便更多。

另外，警務處副處長（國家安全）劉賜蕙在今月初，被美國列入新一輪制裁名單。她在上星期已經還清，其位於西半山的物業按揭，予創興銀行。她在被曾制時曾稱，美國的制裁是徒勞無功，她毫不畏懼。

較早前，早在8月被美國制裁的警務處處長鄧炳強，以及律政司司長鄭若驊，亦被發現在制裁後，突然還清了物業貸款。

用石頭出糧

佢將d錢放喺庫房
其實算唔算挪用公司資源
算唔算公職人員行為失當

借庫房黎放錢

係人都知佢地屋企有大量cash, 會唔會有人爆呢班高官格

聽講佢驚共產黨抄家 啲錢都塞晒入閪窿

用石頭砸自己對腳

總覺得佢係特登講出黎， 想設局話被爆格

智障連登仔: 佢只可以放現金係屋企

如果佢放係屋企人到
Sanction 會唔會影響埋佢全家

塞入閪窿先係最撚危險

日日都比雜總抽插咁撚危險

林奠身邊全天候24小時都有班爆竊專才喺度 你駛同佢驚無人爆佢格

聽佢噏啦！毒娥滿口謊言，車大炮已成毒娥絕技

毒娥最近不停扮毛菇，天天洗白白
一嚟係怕資產被外國凍結，所以竭力轉移視線
二嚟係有大量市民申請良民證，所以政府急忙補鑊
毒娥自己知自己事，今天的亂局罪魁就係佢嘅傑作
仲有警隊和西環幕後策劃

佢仲供唔供到MPF？
供唔到係咪犯法？

呃保險

我反而想佢之前簽個啲貿易協議而家點?

鄭月娥唔知有冇交返租/保管費比庫房呢？

山西布政司果5000兩

如果佢送哂比個仔
然後個仔存入自己銀行戶口
咁佢個仔同銀行有無違反制裁？

禮拜府可以爆到咁全香港警察都可以跳海死晒佢

佢想要咩物質嘢，出句聲，共產黨自然會滿足佢
份糧拎唔拎得足有咩所謂

電光火石

冇

Fully behind me 係照常人理解全力支持，定照字面解完全落後於我？

點會冇ACC呀
搵個影子ACC就得啦 是旦搵個人名 得佢有ID PW

唔知點解成日諗起呢張

奶共怕咩犯法，肯奶就得

佢嘅思維應該係覺得庫房要比返利息佢

出支票比佢得唔得

好似倫敦金班mk仔咁放

我都諗起九品芝麻官
呢套戲真係預言神戲
一一實現係現實中

開間空殼公司
然後放晒d錢入去咪得

放佢老母個閪度.

有內鬼咪得

除左毒販同黑社會，仲有咩職業會收大量現金晌自己屋企？

維尼：點解你個閪咁多現金

聖上的精

無知一問，如果美國玩到唔比香港政府用銀行

全部公務員要現金出糧，會唔會癱瘓成個政權？

算, 不過律政司睇唔到

庫房係你個迷你倉？

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

都似佢性格會做既野

即係政府提供存款服務喎
應該要罰香港政府錢

比警犬知道仲有得淨？

舉報師